我代表一眾熊軍感激中央感激黨和香港政府

多謝你地 賜予我們第三波疫情
一切盡在不言中
熊3終於降臨

美國日日幾萬人
個市都未爆啦

沒有共產黨 沒有新熊軍

你都傻嘅
人死左啲錢係到

咪睇下印到幾耐囉

負債表不停擴大

成班傻閪 日日嗌升

水尾都唔撚知 日日幾百間A股公司漲停板 真係好好景窩

加上有黨中央加持 蝗 洪 豬 肺

大戶套完現 聽日停板見 係跌停